WHO：無證據顯示病毒有變異 它是一個「頗穩定的病毒」

世衞組織大流行病和流行病司司長布里安德（Sylvie Briand）周二在日內瓦表示，現時新型冠狀病毒的疫情尚未構成「大流行」（pandemic），但指疫情有多個「聚焦點」，世衞正嘗試把這些「聚焦點」撲滅。另外，世衞又指無證據顯示病毒有變異，形容它是一個「頗穩定的病毒」。

另外，世衞表示，中國未有因為新型冠狀病毒的疫情向世衞要求取得口罩，指中國目前正動用內部資源應對疫情。世衞稱，本周將與航空及旅遊業界代表召開電話會議，為機組人員提供防疫建議，讓往來中國的航班可以恢復。

世衞又指，對於沒有病徵的人，戴口罩並非百份百可避免染病，他們仍需採用其他防疫措施，例如洗手。

路透社／法新社

收皮啦支衛

WHO? Who?

頗穩定能致死手既病毒🦠

Wu Han Organization

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

支衛執柒左去

到底有冇成員國打算另姐一個新衞生組織
咁撚戇鳩

例如佢老母臭閪比人屌

本周將與航空及旅遊業界代表召開電話會議，為機組人員提供防疫建議，讓往來中國的航班可以恢復

On79叫人洗手不如唔好比支國出入仲好啦

Wu-han organization

奶共奶到連病毒都讚

穩定咁傳染

拉闊d睇

WHO cares

支那自尉部

單鏈結構話變就變啦

解散左佢啦屌 日撚日就係到吹奏中共 煩撚到

RNA

你點知的？

衛健委話有變既喂

WHO fucking care?

睇黎支那點樣都要支衛保住支那航空業
麻煩國際文宣要求全球停飛支那包括澳門同香港航線

個Nigga幾時中呀屌你

唔知以為佢係 WTO，成日關心大陸有冇錢

你條黑柴真係無得頂

收WHO皮

條蛇改埋變做蟲就perfect池

咁講法即係變得好大獲

幫力架穩定咁收黑錢的病毒。

蝙蝠開心啲

每次講完一個星期就仆街

發生咩事？
點解近期同口交部一樣 瘋狂出聲？

痴撚線，不如直接派d黨委書記落去

你中國d 研究員話有突變wo
WHOd 料咁舊

中國口交部(衛生事務)

病毒幫主：嗱，出咗境唔准再人傳人㗎喇
眾病毒：係嘅大佬

口交部化

叫老美停止比新藥佢

非洲佬教美國佬防疫

佢話冇證據
姐係有啦

仆街即係已經變異左

今鋪之後一定有
中共短期內玩殘WTO WHO
自作孽不可活

癲夠未 都痴撚線

信WHO 得永生

穩定致死

病毒都有穩定

Push

符合新中國特色社會主義既病毒, 穩定, 和諧

條力架因住收尾果兩年

就算唔變異 人類都要年幾時間先研發到疫苗啦
呢年幾穩定地致死+傳播

死咗一堆人先叫有證據呀嘛,
收皮啦!

到傳埋格陵蘭就會開始狂升病徵

收屁啦吊你世衛

適應到人類就進化

全球超過二十四萬聯署要求nigga辭職

屌你老母 你走啦

仲唔快啲加速收佢皮

話知佢穩定定唔穩定
重點係冇藥病

愛滋都可以免疫

即係有啦

穩定地致命

支衞者係曲線認左病毒有變種

WHO 可唔可以收收皮先
穩定又點
核彈殺傷力都好穩定
你地班HIHI 咪又係年年搞果個on 9 原子鐘

我都好想信,但係做唔到

有冇玩過瘟疫公司 一開始升傳播點ja

手足~~~

世衛到底收左幾多錢

又燈

乜撚野 穩定既病毒

支衞去到呢d大事大非嘅時候都仲要奶共

同有限度人傳人一樣

最後人傳人

no one trusts WHO which is a pro-China international organization

已經顛撚左
file closed

佢講親都反方向發展
可以大手入糧食
手持午餐肉屌西了

我唔係專家，但隻野係唔同人身上都有唔同反應，檢測又可以開頭陰後尾陽，咁都可以用穩定形容？

都係實驗室溝好做科學武器先拎出黎，當然穩定

仲有人信信武漢衛生組織講野？

仲有人信你？

垃圾組織

0說服力

係咪等同認同佢係 lab virus 所以穩定

頗穩定
主觀到咁都講得出
supporting source？
又唔見有

RNA 同穩定
依兩個字拉到埋一齊

燈

Ssssssssssssssssssssss

已經講到明唔係帶口罩就防到
仲話無事無事

大鑊了

WHO?

中国丟左咁多錢落非洲，一野就起who fing哂，習近平唔止紅二代，仲係二無祖

如果係CDC講，咁就真係隱定。WHO講，就要同大陸官方啲消息一樣，要掉轉聽

Cls , 我都係帶定豬嘴先

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

屌

世衛一直幫中共維穩

冇事就好 如果世界大爆炸 佢地就仆街啦

Winnie Happy Organisation

姐係有。

穩定咁死人
百中百死

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

WHO 都頗穩定地奶共

收皮啦, 垃圾世衛, 執柒左佢啦

CDC

支衛死到臨頭仲喺度鳩噏
吔屎啦

咁世衛會採取咩行動撲滅病毒？

政治凌駕全世界公共健康 好野

是人民幣.jpg

WHO個燈力好撚強

等睇變完種出黎say sorry